熊軍入

星期二清算熊軍
牛軍 assemble

已經睇到星期二牛軍千4萬份之一既結局

only one chance to win